老女人林志玲低胸搭飛機

林志玲日前現身北京機場，一下車就驚艷許多粉絲，她身穿低胸長洋裝，露出飽滿「碗公奶」。
「林志玲貼吧後援團」在微博上傳這組照片，林志玲身穿飄逸長洋裝、長版牛仔襯衫，搭配深藍色球鞋，露出深邃事業線，仙氣十足。志玲姐姐不但向粉絲揮手，還親切與粉絲攀談，毫無大明星架子。

方力申.jpg

Btw 屌

高撚到

加返43碎啦

屌定唔屌

當我有講過

暗黑林志玲

照屌⋯⋯屌你

有人埋單未

排至尖咀

老得來 , 好正喎,

左志玲右夏Ｅ

我屌撚到佢虛脫

呢啲老女人就真心正

唔明點解咁多連登仔會鍾意 夏文汐 嗰啲老女人

好想射精!好想屌!

淨係排隊都等到你虛脫啦

屌你咪打尖添呀

反正我排係你倆個前面
我屌完到你地

你地打住J等

邊個黎

黑色果張似玩友達部屋除剩

丁圖追加 :

一啲都唔老

Who

志玲bb呢啲level真係可以屌到50歲

樓上嘅 雞味濃撚到
同林志玲係兩個級數
冇得相提並論

你唔屌我屌

講真定講笑呀

驅風咩

佢虛脫定你虛脫?

屌打好多後生女啦

仲係好索好正咁

樓上拎啲垃圾出黎就收返埋啦
我寧願排隊排到尖沙咀都唔屌啲垃圾

我屌晒你哋嗰份

大波長腳 正撚到

我屌🤘🏻🤘🏻

低胸飛過

同返言承旭一齊啦

細蚊仔多

又靚又有學歷又有氣質
仲要咁專一
真女神

過多幾年可以瘋狂中出唔洗驚大肚

技術一定好好

我屌！！
狠狠地屌！
屌到佢叫救命

法官大人，我屌

屌

51到54樓既巴打你地有排排隊

其實佢都幾慘
個格由始至終都係搵碼頭
但到而家人老珠黃都未有人肯埋單

所以話女大40同男人40真係好大分別，女人40keep得好都被人叫老女人

收返埋啦屌
睇完林志玲再睇d 平價雞真係

點解覺得佢一路等緊言承旭既
不過言承旭又失蹤佢先話唔等
好撚慘

阿叔你呢啲係咪叫generation gap

佢想 應該大把

博咩

臭雞 連林志玲一隻手指尾都比唔撚上

氣質同cheap 都未識分
塞返入老母個西度啦

唔只靚，仲好有氣質

唔知佢同阿嬌 邊個黑d呢

D人話佢會陪d ....唔知係唔係真

睇黎呢個post都係70-80後既uncle比較多

利申: 林志玲有得屌照屌

小學雞返去玩抖音睇大陸雞啦

話屌夏文汐嘅都係情意結
佢以前真係好正
你班00後垃圾撚識咩

做得富豪雞好難有富豪肯埋單，你估個個好似大美人咁好彩咩

真心 如果可以屌到佢一次 我可以忍成年唔打丁